論是是旦旦，CCTVB可以稱冠，而CNN榮奪第二

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

果然係美國電視台

成個香港都移民

全世界也是中國的

垃圾台

三十秒地理

美國人啲地理水平
叫佢點美國都唔識點

我啲地理都唔掂

Hong Kong is not a place, its the people

依家嘅香港同南美有咩分別?

美國人連邊個州喺東岸西岸都分唔到

中國某D省我都唔係好清楚知道係邊

舊聞嚟㗎喎

雖然係舊聞 但CNN開台之始已經有Chicken Noodle News之名，其中一個原因係寸佢一日穿崩哈碌到黑

純粹因為TVB 999事件令我諗番起佢啲是但同伴

好耐無睇過鬧我五毛果篇論文
可唔可以貼來睇下?

咩論文

你唔係有篇野話我係五毛乜乜乜架咩?
我想睇果篇